[小人物大宇宙] 嚴選IU最正抒情歌

先排琴晚既

GOD TIER:
raindrop (只要係iu唱過既, 就姐係iu原唱)
someday (電話ringtone, cut都唔洗cut)
bad day (愈聽愈有味道)
shower (過門果part冇得輸)

1 TIER:
meaning of you (見歌詞見畫面)
my old story

2 TIER:
heart

琴晚冇唱既knee好想聽
另外等左2年既ride train同morning tears都係聽唔到, 呢3首都係我既god tier入面....

只有我不知道的故事

rain drops 真係iu 原唱架喎

可能係我記錯

識貨

點會冇secret

果張專輯, secret, every alright, 咩咩wolf都好好聽

第一次聽到secret果陣有種好放鬆既感覺

rain drop

唱過就係原唱咁緊係if you同囍帖街

What I'm doing slow 同埋secret

同人合唱果首It's you都超催淚

留名

wind flower

第一次分手嘅夜晚

姐係今晚, 不過係第3次

Lonely Room

Someday
The shower
My Old Story
Midsummer night dream

求推薦更多
concert 前幾日先聽佢真係好正

下一隻專輯好似話多返d抒情歌, 不過上一隻都唔係少, 有knees, 又有shower

tears (偷歌 )
ugly Duckling

You are always like that

Because I'm a Girl / Woman

岩岩搵歌名, 搵到呢首應該唔多人知, 唔係抒情, 不過都好好聽

forgotten season

相信愛

慢慢做的事
呢隻我真係超鍾意

ZeZe都好正

另一種味道

What I'm doing slow
secret

估唔到呢兩首咁多人鐘意

Aishiteru

Aishiteru

少年時代

Rain drop
The shower

如果呢首出音源就好了

樣

斑馬斑馬

三寸天堂

愛情

voicemail好好聽

近排鐘意聽呢首
사랑은 봄비처럼 이별은 겨울비처럼

BB

Last Fantasy

Waiting(得半首)

Tears

被遺忘的季節(聽到想喊 )

全部都好撚正 把聲真係聽唔厭

내안의그대

首首都咁好聽, 首首都咁好

感染力